有無人下星期係清邁？

乜都無plan 租架26純hea 仲有乜野地方去

清邁玩極限運動啦

長頸族？